夾switch plan 要小心。

如果有任何一位成員不小心在網上買了黑卡充值(即賣家用盗取信用卡得來的充值額)所有成員 account 會被 ban，甚至變磚。

點解幾舊水都要夾

喺舊幾水。三唔識七果D最高風險，慳小小，唔小心比人害到ban account ，連部機都打柴，